【劏肚命案】大埔男公園聊天遭劏肚 警7小時極速拉人

【12:20更新】警方稱疑兇48歲，無業，有黑社會背景。與死者純屬街坊，並不熟悉，也沒有積怨。事發前因為言語、身體及態度問題爭執打鬥。
【11:45】被捕男子黑布蒙頭，雙手反鎖，由警員帶走調查
【10:35】案發7小時後，警方在富亨邨亨泰樓拘捕一名男子
【06:30】警方將案件改列謀殺案，大埔警區重案組接手調查。
【04:30】中刀受傷男子送院搶救不治。

大埔凌晨2時許發生命案，一名男子與人爭執後遇襲，腰部中刀重創，送院搶救終於不治，警方追緝涉案兇徒7小時後，早上在亨泰樓拘捕一名男子。

死者姓丁54歲，事發時在富亨商場旁邊的公園，與3男1女友人飲啤酒聊天。其間另一名男街坊出現，兩人發生爭執，該男子悻然離去，稍後再折返時戴著口罩，亮出一把1呎長利刀向事主襲擊，他走避不及腰部中刀，受傷倒地初時仍然清醒，後來陷入昏迷。

兇徒傷人後棄刀逃去，事主的友人協助報警。救護員到場將他送到那打素醫院搶救，但證實不治。警方封鎖現場調查，撿走一把未見沾血的利刀及一對屬於事主的拖鞋。警方將案件列謀殺案，追緝兇徒歸案。
據稱，丁有七名子女，妻子是中國人，經常持雙程證來港照顧丈夫及兒子。丁任燒臘工人，事發時與疑犯因瑣事爭執。他腰腹有一處傷痕，疑一刀傷及內臟喪命。警方在附近100米亨泰樓對開垃圾筒，撿獲一個懷疑兇徒用過的口罩。

妻子是中國人

48歲

7小時都極速

之前都見到個頭有黑社會
但估唔到治安咁差

我仲以為24秒拉到人，7個鐘

黑社會為左鎖碎事就去謀殺人，幾多條命俾你坐終生監禁，攪到七個仔女無左個老竇，安守本份好地地係條邨過埋下半生咪好囉！

搵個支那女人生7個。。。。。

Btw 樓上知唔知咩叫 黑社會

黑社會累人累物

咁就終身，唔死就要坐30碌